張超雄已撤回,亦有連登仔向佢道歉,熱狗可以收皮了

無位入了